人生有個真正朋友的確好極！

人大咗 轉左環境 身邊嘅朋友已經變哂質 新識嘅全部都好功利 有利用價值嘅就對你好啲 冇嘅就自摺。
好掛住以前小學 中學 嗰種純真友誼

你連同佢地交心既作用都發揮唔到
人地當然唔揾你啦 X_X

連喺中學都識到d假朋友

咩作用 請教下

鬥假？定冇再一齊玩？

冇再一齊玩啦 仲因為佢
冇左個自己好珍惜好珍惜既朋友

已經變緊質

中學友誼都好轟轟烈烈
仲讀緊個陣個個好團結 一畢業即刻見真情

呢個年頭邊有人信得過 除左我

我以為好多朋友
但係原來可以傾心嘅冇幾個

日久見人心

仲要咁岩俾我識到真係好難